係巧合定係命運嘅安排

屋企3個人有2個廁所

但呢 每次我想開大 都會發現兩個廁所都用緊

平均每星期都有兩三次會咁

利伸: 依家好撚急 諗緊落唔落樓下公廁

無野係必然嘅
呢個世界那有咁多巧合

我屋企3個人連2間房都冇

唔只3個

仲有幾個未放工啫

換樓啦，得兩個厠所點住

而家終於係廁所

屋企人(家姐)放工又拍緊我廁所門

將其中一間睡房改做厠所